[人手置頂]唔好再推膠post，沙田打緊仗

相信現場

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

推

下面有個話HOCC係TB既post幾符推左,
重要關頭唔好理D膠post

push

自推

DLLM，急尿都開post，大家唔好再幫手推呢啲post